火爆的哥殺上紅van搗亂毆司機

火爆的哥殺上紅van搗亂毆司機

港聞

【本報訊】一名狂躁的士司機，昨午駕車至旺角太子道西與一輛小巴相撞，他將怒氣發洩小巴司機身上，先衝入車內踢門扯扶手及拳毆司機，其後再取千斤頂狂扑小巴車身洩憤，警方到場調查以涉嫌襲擊及刑漽拘捕的士司機。肇事兩司機均報稱受傷，先後送院，的士司機候診時仍氣憤難平。

現場為旺角太子道西近帝京酒店對開車路。昨早11時許，58歲姓陳男子駕駛一輛的士沿太子道西二線往深水埗方向，至上址時與鄰線一輛由50歲姓林司機駕駛的紅頂小巴相撞。

【扯扶手跳窗】的士司機扯斷紅van車窗扶手後竟破窗而出。

送院後繼續鬧︰有心撞我

根據目擊者提供短片，的士司機撞車後情緒激動，先衝入紅頂小巴大肆搗亂，起腳踢車門，再狂扯車窗扶手，將其扯斷後便由車窗跳落地下，他一度失衡跌坐路邊，其後再從的士車尾箱取出千斤頂，狂砸小巴車身，不斷爆粗高呼：「害我冇咗咁多錢喇！」有女途人勸阻：「唔好咁衝動啦叔叔，大家搵食箒！」但他未有理會繼續吵鬧，直至警方到場後才平復心情。

警方在場調查期間，的士司機冷靜下來感後悔，一度欲走上救護車向小巴司機道歉，但被警員勸止，小巴司機報稱被人毆至頸痛，加上小巴損漽，警方以涉嫌刑漽及普通襲擊拘捕陳，他報稱頭痛與小巴司機同被送至廣華醫院治理，案件交由九龍城警區刑事調查隊跟進。

陳送院後，躺在病床上候診期間承認曾出手，但仍對撞車事件憤憤不平：「嬲囉，佢有心撞我㗎！塞緊車，邊有人咁樣撞埋嚟㗎，『嘭』一聲撞埋嚟！」強調事發時先讓一輛小巴先行，然後打燈轉入鄰線，但被肇事小巴撞上，慨嘆萬多元「墊底費」泡湯，擔心「仲邊有咁多錢開車？」

■記者梁澤岡

【千斤頂扑車】之後取出千斤頂狂砸小巴車身。

佢先打完人 再打車

定係你話佢點解唔用千斤頂打爆小巴司機個頭

hulk smash

好有動感

問題係條片嘅下一秒好撚柒

好多的士狗有案底 坐多次冇咩所謂

的乜撚野哥呀
屌你老母

等有 GIF 版

乜撚的哥

捉緊生命濃度坦白流露感情和態度
停下時光靜止衰老
登高峰一秒得獎一秒
再破紀錄的一秒

狗咬狗

本是同根生

頸痛
的士佬gg了

咩叫刑漽
咩叫搵食箒

的士輸哂，分分鐘告多幾樣野坐硬

的佢老母哥。

的士狗就的士狗啦。

所以話D紅的狗呢
就黑暗醜惡既
佢地唔止蠢呀，仲好撚戇尻添呀